她說:“我們的最佳點是，我們可以通過學習這些細微差別來保護這數千臺設備，我們可以非常快速地做到這一點，用我們的廣義模型擴展到數千臺設備，因為我們採用了這種基於代理的方法。” 來自前美國國家安全局僱員的Perigee基礎設施安全解決方案進入公測版，2020年9月17日 
 這些咖啡豆是在加州烘焙的，一旦它們被送到你的杯子裡，它們就會散發著果香和甜甜的太妃糖味道。 |流行科學商業團隊| 2020年9月15日|流行科學 
 除了氣味，菸草飛蛾還能從視覺上追蹤花朵，所以克蘭登的團隊利用這種特徵，以及甜味零食，訓練飛蛾被汙染改變的氣味所吸引。 這種蛾子可能通過學習喜歡汙染改變的氣味來戰勝霧霾卡門·德拉，科學新聞，2020年9月11日 
 如果你愛吃甜食，你永遠不會堅持不吃任何甜食的飲食。 如何練出六塊腹肌(甚至是八塊腹肌)Sara Chodosh, 2020年9月4日，| 
 這是我很長一段時間以來聽到的最甜蜜的話。 “夢想的建築師”:遊戲最大的特許經營權的製作內部|瑞秋金| 2020年9月1日|財富 
 烤肉的味道和肉桂茶的香味混合在一起，還有棕色甜點。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 她甚至對那個自鳴得意的忘恩負義的班廷小姐也很親切，因為她在飯局上老是侮辱每個人。 《唐頓莊園》評論:一場火，一些性，和悲傷的伊迪絲|凱文·法倫|月5日|每日野獸 
 所以我很期待能花點時間來完成下一個。 Deer Tick的John McCauley談搖滾十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 大人們在家門口的臺階上準備食物，喝著香甜的黑茶，看著孩子們玩耍。 Mohammed A. Salih | 2014年12月27日|每日野獸 
 這種無味的麵包被製成了含有乾果和杏仁糖等配料的甜蛋糕。 一塊蛋糕統治所有:偷來的蛋糕如何偷走我們的心|莫莉·漢農| 2014年12月24日|每日野獸 
 她站在地板中央微笑著說這句話的時候，樣子是那麼可愛，門道成了她的輪廓。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 她不需要一本偉大的烹飪書; 她知道要付出多少，付出多少才能讓事情變得美好，甜蜜，輕鬆。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 幾分鐘後，我對他說:“這把勺子裡的東西都很甜!” 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 你要用馨香的滋味，用細面作紀念，獻肥美的供物，然後將地交給醫生。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他轉向他親愛的愛麗絲溫柔的語調，她吸進了一封被她感激的淚水弄溼的信。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特